拍親拖都遇著控制狂

放工去街又嬲，唔即刻覆msg又嬲，自己買左件衫又嬲，whatsapp有女性朋友又嬲, 又要check電話，激嬲佢一次講足幾年

拍拖其實好痛苦，攪到成日都精神緊張咁，每件事都好小心怕佢嬲

呻完，香港加油

代表住個個對你都唔信任

或者你真係遇唔啱人

拍親拖都揀某一類嘅女仔

係，自問24孝男友，已盡力

下個更精彩

應該係。。 潛意識揀嗰一種人

分手

係真係好撚煩 唔拍好過

買咗件衫都要嬲 ？

坦白講，比佢鬧到無曬感覺，做奴隸咁

你自己俾人既感覺太弱勢呀嘛？
如果佢嬲親你都氹返佢既話 只會變本加厲
咁既女人一係就食返住佢 一係就飛左佢

話點解唔同佢買，自己去街

分手啦

我係份人乜都怕麻煩，唔想嘈，由佢鬧到夠皮等佢自動停。。好少還口

佢唔適合你，完

唔想面對，但感覺上事實係咁

讓俾我ok?

拍拖也是博奕，條女幾好都無用，太就佢就會公主化

要受氣放低尊嚴，呢個係首要條件

你掉返轉控制得癲過佢咪得囉

會唔會你平時口花花 令人冇安全感
又會唔會呢類人有某種特質你鐘意，所以次次都揀左呢類人？

次次都係開壞個頭，乜都就曬女朋友，頭一年好開心，兩三年後就開始難頂

份人都算幾戇直，返工之外9成時間陪佢。。

咁有機會反而係你既特質
本身就吸引呢類人

唉你都突破盲腸，我都怕過四五次，次次都係咁，真係怕左女人

拍過

你唔即刻覆msg係online見到都唔覆 定係見係忙到開手機都冇時間先 兩個情況好唔同喎

其他就...係真係有啲管得嚴嘅
如果你真係俾到關心另一半 總會搵到一個互相尊重嘅人嘅

最叻就話你同一開始唔同 變左

散硬
試過同個控制狂拍拖
我話出去同堆friend食飯（有男有女）要我影低個日著成點

train到見到都立既覆，無論做緊任何野，但覺得自己開始精神緊張，怕個電話唔震等等。。

有時無意開住個whatsapp web 佢以為我掛住同人傾計唔覆佢

係，就算比我出去食飯，下次嗌交都係拎返件事出黎鬧 心諗係咪要我呃住你出去先可以唔嘈。。

一樣呀，我開工都係用whatsapp web

老母型女友

立即

Chur你又話煩 條女乜都唔理就最好？

我老母反而好少管我

管ok啦，但其實畀人check電話嗰個好難受，感覺好赤裸，唔俾有私隱咁樣

同個細路拍拖。做家長咁湊女

FBI

好驚驚喎咁樣
你又唔係特登唔覆 都盡量俾安全感對方 唔緊要啦你盡咗力 驚到咁 係佢俾唔到安全感你

條女多疑心，btw點解你哋會覺得條女食住條仔？

我係樓主 中出完就算
因為你係做狗 根本唔係拍拖

係，仲成日搵d新公仔send比佢，希望佢開心下

咁好正常
溫柔嘅女仔嫌你唔夠man
得啲s底嘅先頂得住你

不知幾適合

其實自己一下更開心

有女性朋友=臭鳩
唔洗討論

我都試過開咗web 但冇睇過唔記得咗 你之後見到覆返咪得 洗唔洗咁呀

我以前都係呢啲女仔反而我係覺得比條仔食住
條仔做啲咩都好影響自己心情
到而家我乜都唔管唔理，條仔痴返我轉頭，先覺得我食住佢

朋友唔係男就女。。。

話你知 我月頭試過約過一個女仔
食飯個陣佢話做咩都要有人陪
我已經心知不妙 食完飯即刻搵借口走左去

佢都話係我食住佢， 但我自問成個生活圍住佢轉，做乜都諗佢先，重緊要佢Happy

尼d過唔到人世 不了

我見過唔少你呢啲男仔
過多十年30歲就會俾個惡港女夾去結婚
生埋仔就個仔就你同個仔一齊俾老婆鬧
個仔大咗就變到同你一樣怕事，繼續剩係遇到惡女

一齊咗應該黐住你，習慣左依賴人

不如唔好講邊個食住邊個。
最好就俾對方多啲私人時間 互相尊重
而唔係諗住食住佢

緊張你好好珍惜
中出佢<你又爽

完全幻想到個畫面，垃圾老豆feel

建議你Hurt多啲佢
遲早就變成我咁乜都唔管條仔

你呢啲識睇人咪識走
樓主呢啲怕事嘅人係唔會識睇呢啲
因為佢潛意識剩係識對其他人大嘅情緒有反應

你去已婚post睇下，好多你呢啲咁嘅怕事男仔嘅進化版

事實上係我地嗌交多左，佢係我心目中形象好惡，幾個月都無掂佢

遇著呢啲臭西好馬上分！

睇到，收工唔想返屋企，但又唔想留係公司

多數呢種人都係無咩嗜好
所以會將個重心放咗落你度
訓練吓佢培養啲興趣啦
成日痴住好快厭好快散

只能係條街遊蕩

係佢係無特別興趣，我會去做運動同整下手作，佢跟我做都係三分鐘熱度

比contact 我ok?我幫你好好照顧佢，你放心

可能唔係我既話，佢係唔會變到咁誇張 我都係太軟弱

身型肥中廋丫

救介紹

中，年紀越大越來越漲 但我係唔介意的

幾大丫
最緊要波大有腳

無身材，個樣中等

無身材？
早散早着
男人三十一支花

但我係唔介意，因為年紀大咗呢啲嘢都會失去

煩撚到 好彩甩難

分手啦 何必為臭港女作賤自己

叫雞仲好啦 又平又服務好

呢d貼錢買難受

姐係你冇一次俾到安全感人

我都心入面放棄咗，自己一個仲自在

可能係我無震夫剛

拍親拖都遇同一種人，其實你自己問題比較大，你點樣選擇溝一條女，咪決定左你遇到咩人lor

自己揀，怪得誰

我真係應該要改變下自己性格，先有正常性格既女朋友

買件衫都要嬲係咩玩法

搞到我有D想幫樓主含

係話我應該做乜都同佢一齊

呢個世界真係有好自立，情緒成熟嘅女仔

但係你仲未值得擁有佢哋，因為你性格仲未進化

進化左之後，你就會發現自己在唔會再鍾意得到而家身邊呢一類型嘅女仔，你更加會發現情緒成熟嘅美女會開始俾你進化左之後嘅性格吸引，呢個係漫長嘅演進，祝你好運

你個名

我都遇過控制狂 真係好辛苦
不停係到chur住你做咩 又要成日覆massage
到分手個刻發現原來係一種解脫 成個人鬆咗一啖氣
可能係我唔夠鍾意佢或者其實係兩個人唔夾

但係控制你嗰個人， 係唔會接受到你同佢講分手，一定要處理一排

多謝你話我知事實，我認我都唔夠成熟，亦都係有d M格

好似無曬私人空間咁 咁不如唔拍仲好過

無，check電話仲無私隱，電話係我唯一既世界，都無埋

幾時都話單身最好習慣左會翻唔到轉頭

自由自在，d錢又見洗？

拉

買衫都嬲⋯佢嬲嘅原因係咩先？

話我點解唔同佢一齊買又自己去街

相反，應該話佢個人比唔到安全感人
令人無法完全相信佢
或對方曾經受過傷害

唔係叫你影d frd咪算係咁囉
影每個人嘅大頭照😂

其實佢哋太愛你想完全佔有你姐
包括你所有嘅時間

有一次，我講少左一個frd, 佢都話我點解唔講真係唔識形容

一齊得好大壓力

咁似中共

咁你係咪想散
你捨得咩

點為之無壓力

你有無同佢溝通過可以點樣比安全感佢？

咁好嘅你 聽完之後我直頭覺得我個ex當我附屬品
下個更可愛 你咁好 實有人識欣賞

有溝通過啦，可惜講黎講去都係我問，本人辯論能力奇差， 十次輸十次

港女係咁，你第一日知？

想知佢講咩多d

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

樓主廿四孝

同我拍拖～我唔會控制你

咁好快你就比人飛

例如話feel到佢近排洗多左錢，請左佢去旅行，都俾佢鬧話點解會覺得佢無錢 我話我出於好心。。。唉

咁你係咪想佢洗少d錢同你結婚？

控制狂真係好難頂
有個ex唔比我同男同事食飯 明明有男有女都唔得
搭巴士唔比坐上層 夜晚自己一個出街唔比聽歌
化妝返學都唔得
返工太忙兩個鐘冇覆佢又鬧 要我氹返佢
諗起都嬲嬲地

日日都要見佢 同屋企人食飯/休息都嬲

只係怕佢個個月無錢洗

最後點散？

其實都feel到你個人心思幾細密，比較識諗，放左好多心力落去，一個凹一個凸可以互補下
其實你想要私人空間可以直接講，一係你行街預埋佢咪得

話成日要鬧我佢都好攰 飛左我

其實乜都可以磨合，只係我好大精神壓力，加上佢係火爆形，好燥

恭喜你，只怕佢唔放手一路控制你

你拍拖前都知佢咩料嫁啦
衰啲講句 乜人遇乜人囉

咁你當初點解會揀佢做女朋友？

成件事最後悔既係 冇一早清醒飛左佢
竟然比啲咁既痴線佬飛

愛你姐

巴打係憨直男唔識幽默嗰類型？

元朗黑警發狂仲討論呢d？

你係咪比唔夠安全感人地啊

樓豬好m底

現實係尼種女人 唔會企另一半角度諗
佢地只係成功男人負累
佢地好大機會唔係
語文能力高/數理強/專業知識

臭鳩先會覺得朋友唔係男就女

唔拍唔使煩

我都係 好慘

自己揀嘅 怪得邊個 唔啱嘅咪散

可能你性格本身吸引到呢類人

會唔會係你眼光問題啊清

我都開始懷疑自己

共挽之，希望你早日甩難呀ching

同感
如果個個女朋友都係咁，我覺得未必得對方有問題

Exact7ly
果D control freak 情緒唔識點去穩定

你有日就會好厭倦呢種相處方式
不停消耗緊大家既感情